無人會問嘅問題

小弟啱啱報26牌，有架電動26想買，但係電動26落地稅豁免出年三月完，我又唔係想出車，只不過想慳咗個落地費（預計$80,000蚊）。有冇得強制之後買咗車，泊停車場？因為呢部車幾肯定無人做學牌三保...
好揀唔揀揀咗沙駕，話年尾強制，再多四個月路試，唉...

稅就出牌嗰下俾嘅
出牌就要有保險嘅

所以梗係冇得咁做啦，一係搵學保，一係搵個有26牌嘅friend/親戚出咗先啦

btw 邊隻電26
咩Zero嗰啲好似成Q日 recall，又同Popo做生意，咪L買。

唔係喎我聽過有個成出車case又係趕稅務優惠買Tesla
Sales幫架車出左牌有牌簿響手，
但係唔買牌費所以唔駛保險，無行車証
搞掂晒就叫拖車去車行拎走架車同牌薄就得

本來想買Zero, 但係一：著過火，二：充電充成世
所以係Energica，有CCS充電，三十分鐘充好

老運同環保署個list冇佢，你肯定出到牌

過兩日問Dealer，所以係度問下可唔可以咁做。